<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Starodubov blog</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Starodubov blog</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Starodubov KV</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 11 May 2025 13:04:56 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Книга Нины Зверевой Магия общения</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/book_zvereva/</link>
      <pubDate>Sun, 11 May 2025 13:04:56 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/book_zvereva/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Книга Нины Зверевой &amp;ldquo;Магия Общения. Этому можно научиться!&amp;rdquo; представляет собой практическое руководство по развитию коммуникативных навыков, необходимых для достижения успеха в личной и профессиональной жизни. Автор, известный тележурналист и бизнес-тренер, утверждает, что эффективное общение – это не врожденный талант, а навык, который можно и нужно развивать.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Основные идеи книги:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Общение как инструмент достижения целей:&lt;/strong&gt; Зверева подчеркивает, что любое общение должно иметь четкую цель. Понимание того, чего вы хотите достичь, помогает выстроить правильную линию поведения и подобрать нужные аргументы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>DeepSeek про меня</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/deepseecme/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 13:04:56 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/deepseecme/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Вот что про меня выдал DeepSeek:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Константин Владимирович Стародубов&lt;/strong&gt; — российский специалист в области информационной безопасности, сотрудник Банка России. Его профессиональная деятельность связана с разработкой методологии, стандартизацией и обеспечением киберустойчивости в финансовом секторе. Вот ключевые аспекты его работы:&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;em&gt;Должность и роль в Банке России&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;Главный инженер отдела информационной безопасности и киберустойчивости финансовых технологий в Управлении методологии и стандартизации Департамента информационной безопасности Банка России.&#xA;Участвует в разработке нормативных документов, включая обновления стандартов серии ГОСТ Р 57580, регулирующих защиту информации в финансовых организациях.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Первый пост, он самый тестовый</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/first/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Apr 2025 12:04:56 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/first/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Первый пост, запушен как эксперемент.&#xA;На страницах этого блога планирую делиться своими мыслями с полей, информаций, которая будет у меня скапливаться.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
